[突發] 屌你老味 google秘密打壓廣東話

而家乜撚嘢事 點解Google play會無咗粵語輸入法架on99?
仲要特登係個拼音輸入法嗰堆殘體字入面先搵到粵語輸入法
Google帶頭打壓廣東話？？
呢件事仲恐怖過隔離po手足個廣告
連打字都要用on99普通話拼音？？？
唔該唔好再話唔關心政治
而家係政治主動搵到你上門
文宣組請進

自推

文宣組入嚟

好耐以前已經搵唔到啦...

無咗好幾個月啦
之前仲要自己down apk

推

搵唔到呢件事其實好大件事

721 811

幾個月都無人講呢件事？？？

放咗入google鍵盤

呢件事搞到咁麻煩都冇人講?

好似之前有巴打講過google都奶奶地共，搵中文網會show傾向親中野先，仲有一句英轉中既google translate完係極大問題。

入咗gboard好耐啦喎
啱啱放返出嚟？

同樓主個名一樣

此post已完 好撚柒啊

佢YouTube 都打壓左梁天琦
無曬d 反政府言論

google何止奶共
美國直情話佢叛國

Pushhh

宜家gboard先係親生仔
入面係有粵語拼音 利申用緊

我都係啱啱先發現

gboard 好難用

而家試緊用 好似用緊新科技咁

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注